綜援都有3糧，返工做乜

雙糧都冇啦，加大workload就有

香港真係好sad

生蛋咁生多幾件咪fatfat囉

賺萬零人工個啲扣起晒啲雜費其實用得既鬆動錢真係差唔多

你可以依家辭職
再即刻申請架

大把現金糧工
果d咩羽毛球教練 揸的士
加加埋埋真係有2 3萬

其實好多消費係返工而產生出黎
一日起碼早餐同午餐係返工而食
唔返工唔洗起身已經慳返早餐
日日過海返工一個月都成千蚊
返完工個人心理唔平衡又要搵方法治療自己，又係要洗錢

如果個人毒的話其實留係屋企打機食老綜好過
然後出去秘撈打風流工，起碼做幾多出幾多， 即pay

重點
一家四口蝗
唔洗做就有錢，真正鬆動錢嚟
唔好覺得你搵萬幾萬多綜援好多
要記著你返份萬零蚊工係賣緊自己時間
仲要扣埋日常開支已冇鬆動錢
佢地唔做都唔會餓死
但你就捱足一世冇自由嘅
完~~~